====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En est résulté l ' idée , portée par François Grether , d ' un grand parc de Loire de plus de 600 ha englobant le lit du fleuve , ses rives depuis le pont Georges-V jusqu ' à Combleux et Saint-Denis-en-Val .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

